[改詞] <陀乜鳩> (原:陀飛輪) 致香港警察

原曲:

改詞:

過去在毅進 沒有錢 不過有自尊
懶理 沒有後顧 野性貪玩

霎眼做警察 時日無多 方不敢偷懶
宏願縱未了 做傑青不太晚

然後惘然今天
望望身邊 黑警有 我盡有
我的老母 仔女 妻子 煙酒 也講究

直到起薪 個個也妒忌 仍不怎麼富有
用我尚有 換我沒有 其實已用盡所擁有

曾付出 幾刻心跳
來換取一堆堆的咒怨
人值得 手中減少幾棍 驅散彈放少
示威 捉得多了 而人品竟偷偷減了
為何用到盡了 至知哪樣緊要

奴力是 無止境
活在香港 不需要 靠奴性
也不以高薪 高職 高級撚 搏尊敬
就算搏到 鄉黑這地位 和黑警的臭詠
賣了人性 日搏夜拼 來話你有甚麼高興

曾付出 幾黑心跳
來換取一香港的咒怨
人值得 手中減少幾棍 驅散彈發少
示威 捉得多了 而人品竟偷偷少了
為何用到盡了 老母也在屌了

記住那關於新疆的教訓
回頭走 不算晚
你獻出了十世 名和德
可有換到辦公室

還剩低 幾真心跳
人面跟黑警片影對照
連自己 亦都分析不了 得到多與少
也許 真心黑了
那個一哥 一樣可笑
靈魂若變賣了 去屌也沒心跳

銀或金 都不緊要
誰落order 一樣了
計劃了 理柒佢
不打了 婆伯不再屌 (學去say no)

如剩低 真的心跳
還再等 趕不及了
昂貴是這刻 你覺悟了
在行動裡 看破香港 需要

有請教友演唱

屌你咩 第一句已經...

有問題咩?

過去在翳進 沒有錢 不過有自轉

關教友咩事....?

得喎(⊙o⊙)

邊間教會

每次開片前到班毅進面前唱一唱

仲有我明明係屌緊黑警,

點解dislike好似唔洗幾個鐘就追到之前個撐警rap

笑到仆街

ching做多左啦

不過有自鑽

即係點啊

即係改得好撚柒 要收收皮先

不分化
但改得真係好撚差

P牌仔